【Jpop達人入嚟】估歌仔

正話喺吉野家聽到首歌好正但唔知咩名
副歌旋律大概係咁樣
re do so. do re do fa mi

有無巴打知

搖滾準備

Ready for Jpop